有冇人覺得聖誕emoji應該長駐

好靚
正評……聖誕老人今晚會去你屋企
負評……毒撚學咩人過聖誕

靚到

想要新年

貓貓

同場加映

你整

#app

有冇人有其他節

同意
好撚得意

嗯
恭喜發財

係囉 應該要

賢絲嚟搞事定收陀地